自從踢爆咗公安扮警察之後，今日少咗好多警察

自從踢爆咗公安扮警察之後，今日少咗好多警察。

根本上咁大型嘅示威啲警察根本上就唔夠人先最正路。

上次忽然間多咗咁多人，真係好撚鬼。

各位入夜後小心， 唔識講廣東話 既普通話警察，小心又會出現喇

唔該各位幫手推畀多啲人喺到

好似有條通例寫可以請臨時警察

咁依家咪少咗囉

香港邊有咁多警犬
計下就知咁多環頭仲要３～４隊輪２４小時

今日基本行過都好少警察 有既都係好分散 約3-10個左右 唔多
所有行得既馬路 任你行

12號多到仆街

今次警察好似明放水俾市民

上次踢爆左 如果今次再比人踢爆就唔止踢爆咁簡單
美國琴日講到明如果出老解就會制裁佢地成班陷家產

根本今日嗰個先係正常數字。

明顯唔係啦，今次畀我哋踢爆咗佢大鑊

今日和理非使鬼咁多犬隻

夜d 先放班廣佬話人自由閪

上星期 多起碼兩三倍

睇唔透

禮賓府有

包唔包 老解

推

記唔記得自己目的係咩 唔好做多

勿分化！！！

各有各做

阿蛇 今日有咩部署

激將法！
今日警方人手單大人薄的佈局，再加上蔣麗芸話重推送中，明顯想引後生仔衝，然後大條道理打人，甚至殺人！

小心中計，唔好衝擊，入黑前閃人！

叫老納出去叫：牛b死了

Pish

黑警

鳩硬蛇又上來收風

鳩蛇是站在人民這邊的

扮自己人去引導市民行動

我開市會立即搶購雷蛇，有幾多買幾多，認真

係揾都揾廣州嚟嘅武警啦 智障

今日就爆左自己公安了

啊sir又放風

又上黎索料

樓主身在警總

之前財經台，昆人買雷蛇。阿sir發左達未呀你？

原來鳩硬sir身在曹營心在漢，Respect